游泳池保安好唔好做

有冇得昅女

會所池比較Hea

做保安係要你全日望住啲locker

睇撚

有梯既遊池就有

襯人地開locker就可以埋去彈

好做， 更衣室， 有撚俾你睇

睇你咩池啦，有d池壞找換機要做埋找錢。
不過我間中做野見到保安訓教
應該唔難做，但人工得9xxx，輪更輪班（早上6時到晚上11時），返6日。